「愛支病好處是什麼」 支那高校再現奇葩考題

近日，中國廣西省北海市一高校舉行思想政治課期末考試，試卷上出現多道令考生感到被侮辱的試題，包括「艾滋病好處是什麼」等，令學生感到憤怒，消息上傳至社交平台後，更是激起軒然大波。

多名微博網友發文稱，1月20日上午，北海藝術設計學院舉行的《毛澤東思想和中國特色社會主義理論體系概論》課程的期末考試中，試卷上出現多道與課程內容無關、甚至令考生感到被侮辱的試題。

試題包括：「你與異性有過性關係嗎？艾滋病好在什麼地方？」「有人說中國的人口紅利沒有了，如果中國人再死十個億，是否還存在有人口紅利？」「正確選擇配偶的基因重要嗎？」

一位受訪者透露，當時考場里學生們拿到試卷後，發出了一片「噓聲」，或因擔心影響考試成績，會掛科甚至重修，當時並沒有學生向監考老師發出質疑。

等考試結束後，參加了考試的同學們討論激烈，有人忍不住在社交平台吐槽起此次的考卷試題。

這些題目不僅令考生不滿，還讓學生們感到被侮辱。

中國觀察者網引述4位知情人士證實，這張考卷是北海藝術學院大二學生的《毛概》思政課考卷，出卷人為學院院長鄭某。

許多網友向校方及出卷人表示譴責，要求其正面回應並向學生致歉。但校方並未對此作出回應，學校官網公布的4個電話也全部處於無人接聽狀態。

報導說，這並不是北海藝術學院的考試中第一次出現這樣的考題。

知情人士稱，像這樣的考試，一般面向大一、大二的學生，此前《大學語文》、《思修》等課程考試中都出現過類似試卷，儘管每次試題內容並不同，但基本「換湯不換藥」。

北海藝術設計學院，簡稱「北藝」，位於廣西北海市，是一所經教育部批准的藝術設計類二本院校。

對此，網友嘲諷：「這三個問題問毛爺爺正好啊！所以不算跑題！」

「《毛概》思政課考卷出現這類選題不奇怪，網上揭露被毛澤東蹂躪的女兵、文工團員、演員等高達幾千人。」

大學成為艾滋病患者的重災區

近年來，中國艾滋病疫情堪憂，感染人數不斷增加。「中國防艾第一人」高耀潔，2014年12月曾在有關艾滋病疫情的書中表示，大陸實際的艾滋病受害者應在1000萬人以上。

2011年到2015年，中國15～24歲大中學生愛滋病病毒感染者凈年均增長率達35%，且65%的學生感染發生在18～22歲的大學期間。

2018年是艾滋病傳入大陸第33個年頭，大學成為艾滋病患者的重災區。

北京市教委數據顯示，最新統計艾滋病感染者中，大學生佔了一半，其中男生又佔98%。青年學生、男同性戀群體的艾滋感染成為社會問題。

中國是世界上艾滋病感染人數最多的15個國家之一。60多年來中共的洗腦教育，將中國人推進了信仰缺失、道德下滑的深淵。性亂開放，使得人口眾多的中國成為全球第一賣淫大國，性病大國。

中國大陸社會亂象根源來自江澤民

而近年來，中國高校艾滋病成為重災區，只是大陸社會亂象的一個縮影，其根源來自中共前黨魁江澤民。

1989年六四事件後，踏着愛國學生鮮血上台的江澤民，靠腐敗和淫亂治國，其本人帶頭淫亂，之後官場色情泛濫，官員淫亂成常態。性解放的淫邪思想和行為深入各個社會階層，高校也不能倖免，近年來淫亂醜聞頻爆，社會道德也急速下滑。

在江澤民推行「貪腐治國」政策的同時，江的情婦陳至立被江提拔成教育部長後，也相應搞出「高校擴招」和「教育產業化」。這些直接導致中國教育界亂象叢生，教師素質下降。

「教育產業化」造成亂收費、權錢交易、學術腐敗，各種奇葩考題在大陸校園盛行等問題，一直為民間所詬病。

港媒評論說，當今中國教育界，腐敗是腐敗者的通行證，純潔是純潔者的墓志銘。教育界形成一個龐大的腐敗利益共同體和完備的利益鏈條，沒有人能置身其外。學者們明哲保身的最有效手段就是先腐敗以表「忠心」，然後得到「圈子」認可成為「自己人」，進而獲得江湖地位。

而中國知識分子千百年來追求的修身齊家治國平天下，所謂「窮則獨善其身，富則兼濟天下」的理想情懷早已經成為明日黃花。

想知 model answer係乜

中國沒有愛滋病。

香港dse會考

下次不如問貿易戰有乜好處??

MODEL ANSWER：成為贏家

愛滋病好處就係可以預防愛滋病

蚛蟈咁多蝗有愛滋 一齊有愛滋咪增加種族認同感 大家更加團結囉

見到愛支病 仲以為係愛國打飛機問題

唔係wo,d問題其實好貼地同埋反常規思考，真係睇倒一個人識幾多野

定係官媒冇曬idea先要咁樣問

自我減少人口，對世界都有好處

老實講真係好似香港90年代AL果d考題

師兄識野 最重要唔係個課程大綱 同教法 而係考法 引導到學生點諗

要你諗下AIDS既好處 就同要你諗 有毒氣體如何無害 農民如何從油價上漲中得溢 一樣 思考過程係有趣既

This

愛滋病肆虐
中國或成最大贏家